洪永城真係好撚靚仔！！！

浸佬味真係好撚正啊啊啊啊
搞到小美又扯哂了

好想同洪仔仔瘋狂做愛！！！

頭香

咁早起

無人想同洪仔仔做愛嗎

好耐冇吹奏了

發現你成日都呢個鐘數開post

個ac 24小時有人上架

me2

唐姨

又老又臭

連囝買起左我ac...

吳業坤>陳偉霆>>>洪狗>金城武>柒朝偉=基佬榮

有少少失望 竟然唔係吹奏朝偉

太密了
我不嬲都好鍾意洪仔

又好似係
幫你推下post啦

原來你鍾意洪永城㗎?

不嬲架啦！我開過好撚多永城post

洪b世界第一

好想同洪仔仔瘋狂做愛

你+我+吉野妹 4p

洪仔話唔識你

洪囝只屬於我吉野妹一個

唔準呀